認真 有無人去過食大家食J

講就講得多 但係咪真係食得落肚

你未出過街?

間間都好撚多客喎

日日都去

未食過村村住家窩麵，好唔好食

一次不來我錯過，兩次不來你錯過

十八會